# README #
Araba Öneri’nin amacı araba kullanan son kullanıcıya ulaşıp, almayı düşündüğü ikinci el araç ile kendisini buluşturmak. Artan fiyatlar ve pazar payı ile birlikte araç alacak kişiler bir çok modelin içinde kaybolmuş durumdalar. Her geçen gün artan talepler doğrultusunda yapılan varyasyonlar araç öneriyi beraberinde getirmiştir. Her bütçeye uygun yapacağımız araba önerisi ile herkesin bir araba sahibi olmasını istiyoruz.

ArabaOneri olarak, her bütçeye uygun olan masraf çıkarmayan, kullanıcı dostu, az yakan kimi zaman çok kaçan, servis problemi yaratmayacak, kronik problemleri bulunmayan otomobilleri sizlere sunmaya çalışıyoruz.

60.000 TL – 100.000 TL – 20.000 TL araba önerileri gibi konularımız ile birlikte gerek öğrenci için en uygun araba, gerek şirketler işyerleri için araç tavsiyesi gerek ise üst segment hitap edecek müşterilerimiz için araç tavsiyeleri vermekteyiz. 60.000 TL’ye araç tavsiyesi verdiğimiz konuyu buradan okuyabilirsiniz.

https://www.arabaoneri.com